%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2019 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[17pt, aspectratio=43]{beamer}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\title{Activités mentales}
\subtitle{Vecteurs}
\date{}
\institute{}

\begin{document}

\frametitle

\maketitle

\begin{frame}
  On donne :
  $A\coord{4}{2}$, $B\coord{-1}{0}$, $C\coord{12}{2}$.

  \begin{enumerate}[<+->]
    \item Calculer les coordonnées de $\vecteur{AB}$.
    \item Calculer les coordonnées de $\vecteur{BC}$.
    \item Calculer les coordonnées de $\vecteur{AC}$.
  \end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}
